今日係周庭24歲生日

一個普普通通嘅青春少艾為咗爭取公義而承受牢獄之苦

辛苦晒香港年青人

Btw今時今日有知名度嘅人肯出嚟講真相都唔容易

Respect 大J

收啦你，口噏噏有撚用咩

24歲的她，終於可以享受光頭的滋味

諗住除定褲等J周庭

大J真係好撚煩
人血KOL佢認第二堅冇人認第一
食沙律 > 宣傳藍店 > 賣支那廣告 > 創立自己品牌服裝
冇人敢提

剩係識負評有撚用咩
兒登仔剩係識造神幫人供樓
啲錢真係好搵